# 4. Архитектура сетевого взаимодействия для Android TV приложения

Date: 2019-03-15

## Status

В процессе принятия

## Context

Нужно выбрать наиболее гибкий и поддерживаемый шаблон сетевых запросов для получения контента библиотеки фильмов и рекламы

## Decision

Разрабатывается сетевой модуль

## Consequences

Решение может упростить реализацию подгрузки контента 